IVE警察朋友爆料 有狗扮示威者

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者
但係班前線一直唔知
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既
目的想增加社會對示威者既仇恨
令社會轉風向

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮
目的係想示威者滅聲唔敢再出黎
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分
所以唯有表明身分將佢地拘捕